[csl sales 請入]求轉台報價

一月中到期

轉台啦on9, 除非你唔搭地鐵

用緊垃圾3

最撚垃圾就係3

cls 報價

麻煩報價呀，ugniy1@gmail.com,謝謝

298 8gb使用中

請PM tctclihkg@gmail.com

pm ken921413@gmail.com